<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>一间书屋</title>
    <description>人丑就要多读书</description>
    <link>http://localhost:4000/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Tue, 10 Sep 2019 09:50:11 +0800</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Sep 2019 09:50:11 +0800</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.8.5</generator>
    
      <item>
        <title>当下的力量</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/當下的力量.pdf&quot;&gt;下载阅读（繁体版）&lt;/a&gt;
&lt;a href=&quot;../../library/当下的力量.azw&quot;&gt;下载阅读（简体版）&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这本书对于你来说是一个发现之旅，在作者这位心灵导师的引导下，你会惊讶地发现，自己一直都处在大脑或思维的控制之下，生活在对时间的永恒焦虑中，从而阻碍你摆脱内心的痛苦。但实际上，我们只能活在当下，活在此时此刻，所有的一切都是在当下发生的，而过去和未来只是一个单纯的时间概念。通过向当下的臣服，你才能找到真正的力量，找到获得平和与宁静的入口。在那里，我们能找到真正的欢乐，我们能拥抱真正的自我。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 17 Aug 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/dxdll/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/dxdll/</guid>
        
        
        <category>方法</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>跨越鸿沟</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/跨越鸿沟.mobi&quot;&gt;下载阅读&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;高科技市场是世界上最激动人心的市场之一，而对于任何参与到当中的人来说，本书都是一本必读书。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“鸿沟理论”指的就是高科技产品在市场营销过程中遭遇的最大障碍：高科技企业的早期市场和主流市场之间存在着一条巨大的“鸿沟”，能否顺利跨越鸿沟并进入主流市场，成功赢得实用主义者的支持，就决定了一项高科技产品的成败。实际上每项新技术都会经历鸿沟。关键在予采取适当的策略令高科技企业成功地“跨越鸿沟”，摩尔在这本书中就告诉了人们一些欠经考验的制胜秘诀。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;对于深谙经营之道的公司来说，这本书是他们走向成功的蓝图；对于其他普通的公司来说，这本书是他们安身立命的手册；对于所有的商业人士来说，这本书绝对是值得一读的好书。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 11 Aug 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/kyhg/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/kyhg/</guid>
        
        
        <category>方法</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>增长黑客</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/增长黑客.mobi&quot;&gt;下载阅读&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;脸谱网如何从默默无闻到坐拥二十几亿用户？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;爱彼迎、优步何以在短短时间估值超过百亿美元？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;领英怎样跨步成为全球领先的职业社交平台?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这些初创公司实现爆发式成长的共同奥秘就是增长黑客。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;增长黑客是硅谷当下热门的新商业方法论，其精髓在于通过快节奏测试和迭代，以极低甚至零成本获取并留存用户。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作为最早提出“增长黑客”概念的理论先驱、带领Dropbox实现500%增长的实战领军人物，作者在书中分享了如何跨部门搭建增长黑客团队，以及实现用户和利润双增长的具体行动指南。该书一经出版，便被科技公司奉为运营圭臬。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/zzhk/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/zzhk/</guid>
        
        
        <category>运营</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>运营之光</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/运营之光.mobi&quot;&gt;下载阅读&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在互联网行业内，“运营”这个职能发展到一定阶段后，往往更需要有成熟的知识体系和工作方法来给予行业从业者们以指引。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;《运营之光：我的互联网运营方法论与自白》尤其难得之处在于：它既对“什么是运营”这样的概念认知类问题进行了解读，又带有大量实际的工作技巧、工作思维和工作方法，还包含了很多对于运营的思考、宏观分析和建议，可谓内容完整而全面，同时书中加入了作者亲历的大量真实案例，让全书读起来深入浅出、耐人寻味。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从内容的受众来说，它既有面向初入互联网行业的运营从业者们的具体工作方法讲解和建议，又有适合3～5年运营从业者们阅读的一些案例解析、思考方法分享，也有更适合创业者、互联网公司高管阅读的一些运营体系搭建、不同类型产品所适合的运营方法等更为宏观的问题的解读。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我们希望它可以成为面向互联网运营从业者和创业者们的一本经典读物。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/yyzg/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/yyzg/</guid>
        
        
        <category>运营</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>影响力</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/影响力.mobi&quot;&gt;下载阅读&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;政治家运用影响力来赢得选举，商人运用影响力来兜售商品，推销员运用影响力诱惑你乖乖地把金钱捧上。即使你的朋友和家人，不知不觉之间，也会把影响力用到你的身上。但到底是为什么，当一个要求用不同的方式提出来时，你的反应就会从负面抵抗变成积极合作呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在这本书中，心理学家罗伯特·B·西奥迪尼博士为我们解释了为什么有些人极具说服力，而我们总是容易上当受骗。隐藏在冲动地顺从他人行为背后的6大心理秘笈，正是这一切的根源。那些劝说高手们，总是熟练地运用它们，让我们就范。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/yxl/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/yxl/</guid>
        
        
        <category>方法</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>稀缺</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/稀缺.mobi&quot;&gt;下载阅读&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在长期研究穷人和扶贫的过程中，塞德希尔· 穆来纳森发现他和穷人的焦虑竟然类似：穷人缺钱，他缺时间。在这一现象基础上，他与普林斯顿大学心理学教授埃尔德·沙菲尔进行了大量的实验室研究和现实调查，却发现了一个存在于世人中间的惊人真相：穷困之人会永远缺钱，而忙碌之人会永远缺时间。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;但是，进一步的研究证实：这些都是表面现象。因为即便是给穷人一笔钱，给拖延症患者一些时间，他们也无法变得富足和高效。实际上，在长期性的资源（钱、时间）稀缺中，人们已经形成了“管窥”之见，只能看到“管子”之中的事物，虽然这有可能为我们带来“专注红利”（短期的富裕或效率），但是从长远来看，这种“专心致志”反而会让我们产生“权衡式思维”，不断增加我们的带宽负担——当1元钱的价值在穷人与富人之间产生了巨大差异时，当印度金奈的街头小贩们陷入了无止境的借贷压力时，当每个人都处在多任务处理的“杂耍”状态中时……最理性的经济模型和行为方式都会变得不再符合自身的内在逻辑。最终，稀缺会俘获我们的大脑，渐渐让我们失去认知能力和执行控制力，变得更加愚笨和冲动。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;《稀缺》是《思考，快与慢》作者丹尼尔·卡尼曼最推崇的行为经济学新作，它旨在揭示稀缺心态的各种复杂成因，并提出以“余闲”牵制稀缺的应对之法。所以，只有对“带宽”进行合理的规划和管理，我们才有可能从稀缺走向富足。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/xq/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/xq/</guid>
        
        
        <category>方法</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>三体</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/三体全集.mobi&quot;&gt;下载阅读&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;文化大革命如火如荼进行的同时。军方探寻外星文明的绝秘计划“红岸工程”取得了突破性进展。但在按下发射键的那一刻，历经劫难的叶文洁没有意识到，她彻底改变了人类的命运。地球文明向宇宙发出的第一声啼鸣，以太阳为中心，以光速向宇宙深处飞驰……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;四光年外，“三体文明”正苦苦挣扎——三颗无规则运行的太阳主导下的百余次毁灭与重生逼迫他们逃离母星。而恰在此时。他们接收到了地球发来的信息。在运用超技术锁死地球人的基础科学之后。三体人庞大的宇宙舰队开始向地球进发……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人类的末日悄然来临。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/st/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/st/</guid>
        
        
        <category>科幻</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>少数派广告</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/少数派广告.pdf&quot;&gt;下载阅读&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这是一本关于营销和传播的书，讲的只是一些常识，但恰恰是这些常识，却不幸地被绝大数人忽略了。“品牌是一张怎样的牌”“广告不可能直接达成销售”“广告不是直指人心的手术刀，而是一把钝锯”“创意，是用来娱乐观众的手段”“客户永远都是错的”……本书以“有话决不好好说”的态度，用辛辣的口吻，黑胡椒似的幽默，将广告的真相解剖给下面这些人看－企业的经营决策者，经理人，市场人员，销售人员，新闻媒介广告人员以及其他对广告感兴趣的人。当然，还有那些自以为是的专业广告人。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/sspgg/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/sspgg/</guid>
        
        
        <category>广告</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>思考，快与慢</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/思考，快与慢.mobi&quot;&gt;下载阅读&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人类究竟有多理性？——思考，快与慢&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在书中，卡尼曼会带领我们体验一次思维的终极之旅。他认为，我们的大脑有快与慢两种作决定的方式。常用的无意识的“系统1”依赖情感、记忆和经验迅速作出判断，它见闻广博，使我们能够迅速对眼前的情况作出反应。但系统1也很容易上当，它固守“眼见即为事实”的原则，任由损失厌恶和乐观偏见之类的错觉引导我们作出错误的选择。有意识的“系统2”通过调动注意力来分析和解决问题，并作出决定，它比较慢，不容易出错，但它很懒惰，经常走捷径，直接采纳系统1的直觉型判断结果。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;为了使读者真切体会到系统1和系统2这两个主角的特点，卡尼曼介绍了很多经典有趣的行为实验，指出我们在什么情况下可以相信自己的直觉，什么时候不能相信；指导我们如何在商场、职场和个人生活中作出更好的选择，以及如何运用不同技巧来避免那些常常使我们陷入麻烦的思维失误。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本书将会彻底改变你对思考的看法。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/sk/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/sk/</guid>
        
        
        <category>方法</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>深度工作</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/深度工作.mobi&quot;&gt;下载阅读&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;随时随地收发电子邮件、一个接一个地参加大小会议、在即时通讯软件的尖叫中手忙脚乱、在繁杂的多线程工作中不断地切换注意力……你看起来非常忙碌，甚至在不自觉地享受这种忙碌，但你的忙碌真的能转化为生产能力吗？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本书作者、麻省理工学院计算机博士卡尔·纽波特，尖锐地道破了信息经济时代的惊人真相——知识工作者60%以上的工作时间都花费在处理此类浮浅事务上，而这些工作不仅产出的价值有限，还会永久性地损害人们深度工作的能力！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者创立的“深度工作”概念，其含义为在无干扰的状态下进行专注的职业活动，使个人的认知能力达到极限。而正因为当前社会深度工作能力的日益稀缺，其与经济成功的关系也变得日渐紧密起来。本书的所有讨论也围绕 “深度工作”而展开，全书共分为两部分：在第一部分中，作者从神经科学、心理学、哲学等角度，客观地分析了在新经济形势下实现深度工作的重要性。第二部分则系统地传授了在日常生活中践行深度工作的具体策略，如将深度工作纳入日常工作进程、提高大脑的深度思维能力、远离社交网络等。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作者还强调，深度工作不是一项过时的技能，而是将人们从技术垄断导致的精神异化状态中解救出来的良药。在当前这个以网络为中心的浮浅信息时代，倡导深度工作无异于呼唤一种匠人精神的回归。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/sdgz/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/sdgz/</guid>
        
        
        <category>方法</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>人类简史</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/人类简史.mobi&quot;&gt;下载阅读&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;《人类简史：从动物到上帝》是以色列新锐历史学家的一部重磅作品。从十万年前有生命迹象开始到21世纪资本、科技交织的人类发展史。十万年前，地球上至少有六个人种，为何今天却只剩下了我们自己？我们曾经只是非洲角落一个毫不起眼的族群，对地球上生态的影响力和萤火虫、猩猩或者水母相差无几。为何我们能登上生物链的顶端，最终成为地球的主宰？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从认知革命、农业革命到科学革命，我们真的了解自己吗？我们过得更加快乐吗？我们知道金钱和宗教从何而来，为何产生吗？人类创建的帝国为何一个个衰亡又兴起？为什么地球上几乎每一个社会都有男尊女卑的观念？为何一神教成为最为广泛接受的宗教？科学和资本主义如何成为现代社会最重要的信条？理清影响人类发展的重大脉络，挖掘人类文化、宗教、法律、国家、信贷等产生的根源。这是一部宏大的人类简史，更见微知著、以小写大，让人类重新审视自己。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/rljs/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/rljs/</guid>
        
        
        <category>科技</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>联盟</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/联盟.mobi&quot;&gt;下载阅读&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在充满变化的世界，联盟潜在的合伙人&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;将不确定的行业转变为可掌控的职业生涯&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;与世界紧密连接，开创精彩的事业与未来&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;终生效忠于一家公司已经成为历史，我们正在经历的自由雇佣制——将员工看作自由人——无法建立创新所需的高度信任与合作的关系。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;互联网时代，企业如何用全新的人才策略定义员工的忠诚？未来职业成功的秘诀是什么？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;《联盟》提供了一种使雇主与员工之间从商业交易转变为互惠关系的框架，创建了一种鼓励公司和个人相互投资的工作模式。打造任期制,将非终身雇用的员工变为公司的长期人脉，并吸收员工的高效人脉情报。只有雇主与雇员结为强大的联盟，共同拥有持续的创新与丰富的智慧宝库，员工、团队、企业，乃至整个经济才能繁荣发展。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/lm/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/lm/</guid>
        
        
        <category>方法</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>金字塔原理</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/金字塔原理.mobi&quot;&gt;下载阅读&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金字塔原理：逻辑思维与表达呈现&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金字塔原理是一种重点突出、逻辑清晰、主次分明的逻辑思路、表达方式和规范动作。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金字塔的基本结构是：中心思想明确，结论先行，以上统下，归类分组，逻辑递进。先重要后次要，先全局后细节，先结论后原因，先结果后过程&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金字塔训练表达者：关注、挖掘受众的意图、需求、利益点、关注点、兴趣点和兴奋点，想清内容说什么、怎么说，掌握表达的标准结构、规范动作&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;金字塔帮助达到沟通目的：重点突出，思路清晰，主次分明，让受众有兴趣、能理解、能接受、记得住&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;搭建金字塔的具体做法是：自上而下表达，自下而上思考，纵向疑问回答／总结概括，横向归类分组／演绎归纳，序言讲故事，标题提炼思想精华&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/jzt/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/jzt/</guid>
        
        
        <category>方法</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>基地</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/基地（七部曲）.mobi&quot;&gt;下载阅读&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人类蜗居在银河系的一个小角落——太阳系，在围绕太阳旋转的第三颗行星上，生活了十多万年之久。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人类在这个小小的行星（他们称之为“地球”）上，建立了两百多个不同的行政区域（他们称之为“国家”），直到地球上诞生了第一个会思考的机器人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在机器人的帮助下，人类迅速掌握了改造外星球的技术，开启了恢弘的星际殖民运动；人类在银河系如蝗虫般繁衍扩张，带着他们永不磨灭的愚昧与智慧、贪婪与良知，登上了一个个荒凉的星球，并将银河系卷入漫长的星际战国时代，直至整个银河被统一，一个统治超过2500万个住人行星、疆域横跨十万光年、总计数兆亿人口的庞大帝国崛起——银河帝国。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一个微妙的转折发生在银河帝国建国后的12020年。哈里·谢顿，这个刚满32岁的年轻数学家，开创了“心理史学”，这门学科能用数学公式准确推演全人类的未来——“预言”从此成为一门可以信任的科学，人类由此可以看见未来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;谢顿的第一个预言是：虽然毫无征兆，但已存在一万两千年之久的银河帝国即将灭亡。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一时间，银河震动，帝国飘摇；皇帝、宰相、夺权者、反叛星球，各方势力立刻剑拔弩张，人类银河时代最伟大的传奇就此开启……&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/jd/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/jd/</guid>
        
        
        <category>科幻</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>灰犀牛</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/灰犀牛.mobi&quot;&gt;下载阅读&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;类似以黑天鹅比喻小概率而又影响巨大的事件，本书以灰犀牛比喻大概率且影响巨大的潜在危机。相对于黑天鹅事件的难以预见性和偶发性，灰犀牛事件不是随机突发事件，而是在一系列警示信号和迹象之后出现的大概率事件。例如：2008年美国房地产泡沫集中爆发以及在此之前的诸多泡沫破裂；飓风卡特里娜和桑迪以及其他自然灾害后的毁灭性余波；颠覆了传统媒体的现实数码技术；大桥坍塌和摇摇欲坠的城市基础设施；苏联的迅速衰败和中东地区的混乱，在事前均出现过明显的迹象。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;为什么领导者们和决策者们不能在局面失去控制之前解除危机？人们应该如何辨识和有效应对那些明显的、高概率的危机事件？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本书以科技、经济、自然、社会等多方面的实例进行分析，为我们提供了那些迫在眉睫的、概率高、影响大的危机的预测、防备、应对及善后的具体方法，以便为人们在组织管理、公司管理和国家管理过程提供决策参考。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推荐经理人、投资者、决策者、政府领导以及希望躲避灰犀牛式危机事件的人士阅读。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/hxn/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/hxn/</guid>
        
        
        <category>方法</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>广告人手记</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;../../library/广告人手记.mobi&quot;&gt;下载阅读&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;《广告人手记》是中国大陆广告操作第一本实战书。中央电视台经济部副主任王晓真说：“它是叶茂中先生多年南征北战实践结晶，也是迄今为止，离国内广告与国内企业十分贴近一本实战型广告书，对于具体广告操作具有实际指导作用。”书中记载了行业内最前沿专业理念及他这十年来新实战经验，特别收录了他最近几年为“红金龙”“真功夫”“柒牌”等作营销策划方案，具有很大参考价值。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0800</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/ggr/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/ggr/</guid>
        
        
        <category>广告</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
